唔好咁開心，林鄭封關同向支那人收錢，係因為習近平落左order

習近平落左order
香港 澳門 廣州 深圳 係重點保護城市
可以放棄全國所有二三四線城市黎救一線城

所以林鄭先急急腳今日改晒所有政策
都係為左配合中共
唔好以為係罷工成功啦

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

林鄭只會聽習種order
唔敢擅作主張

Delete post, 香港依家假封關

深圳同廣州點做
佢就會跟到足

封咗啲咩關？

樓主就係中伏上當既人板。

邊撚到有封關

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

個title 要改善

封左部分關

隔離一早醒啦
佢就要等皇上批奏摺先明發生咩事

我意思係封左部分關

只要習近平出公告叫深廣同香港加強防疫
佢又會宣布話封更多

奴才係咁

澳門係真係官黎
林鄭係太監

不愧係中共傀儡
柒婆當之無愧

無上海份？

封左幾個最少人用嘅 有乜用 唔全封 無意思

封少少用黎呃d廢老 藍絲收貨

Del po 啦

南方係香港

啱，佢好唔情願咁

理解錯誤就唔好再推啦

理得佢 照罷

睇民賤亂今朝出黎 UP 就佑係中亂辦 指令黎.

原來機場最多大劣人黎宜家先知